鄭秀文原諒老鼠安單嘢真係證明咗我哋女人比男人優勝

馬明條小氣佬竟然唔原諒心穎！
人地都道咗歉仲想點？
鄭秀文（女人）係同一件事上面處理得比馬國明（男人）成熟好多！